%this is app_c3_trikots.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Alle Spieler*innen eines Teams müssen Trikots in gleicher Farbe tragen. Diese können in ihrer Ärmellänge variieren.
%3.2
&& Jede*r Spieler*in eines Teams in einem Spiel sollte eine einzigartige Nummer mit einem Integer zwischen (einschließlich) 0 und 99 tragen.
%3.3
&& Die Nummer soll nur in arabischen Zahlen gedruckt sein. 
\end{easylist}
